★【全球攬炒】關廠規模是二次世界大戰以來從未見過

外國傳媒報道，新冠肺炎疫情衝擊已從服務業蔓延到製造業，重工業工廠紛紛關閉，有專家稱，關廠規模是二次世界大戰以來從未見過。

根據美國《國防生產法》，政府有權徵用、調度企業的原料、設備、人力等，白宮經濟顧問庫德洛透露，政府已與通用汽車和其他製造商討論，轉向生產呼吸器。在德國宣布汽車公司關閉兩周後，美國3大車廠通用、福特、快意佳士拿亦與工會同意關廠。

密西根州汽車研究中心負責人Kristin Dziczek表示，現時每個地區、每個汽車廠都面臨停頓，近代歷史中沒有類似事件，二次世界大戰可能是最類近的例子。回看二戰時，工廠從生產汽車轉為生產坦克和槍，與現在重新調配和轉移生產的措施有相似之處。

全球攬炒

人類終於要回歸弱肉強食既世界
地球污染太勁了 人口太多 係時候要reboot了

支那對人類發動生化恐襲